Назва проекту "Step project 2"

Розміщений на:

- Сайті [https://zolchik.gitlab.io/step-project-2/ ](https://zolchik.gitlab.io/step-project-2/)
- Репозиторій [https://gitlab.com/Zolchik/step-project-2](https://gitlab.com/Zolchik/step-project-2)

Склад учасників проекту:

- Конотоп Наталя;
- Задерій Ольга.

Проект виконувався на "читому" CSCC та JS, без векористання додаткових бібліотек.
Конотоп Наталя виконувала завдання для студента №1, а також зробила базову розмітку HTML.
Задерій Ольга виконувала завдання для студента №2, налаштувала збірку проекту за допомогою Gulp, а також розмістити
проект в інтернеті за допомогою Gitlab pages